Это плагин.
Логика выбора следующей услуги при комплексном услужении. Т.е. если паровозом есть список услуг для прохождения.

				дело такое, кастомер может идти по списку услуг, т.е. есть набор услуг, юзер завершает работу, а система его ведет по списку услуг
                тут посмотрим может его уже провели по списку комплексных услуг, если у него вообще они были
                если провели то у него статус другой STATE_WAIT_COMPLEX_SERVICE
                если нет, то статус STATE_FINISH и список в комплексных не пуст
                провести к другой услуге его могли в плагине IChangeCustomerStateEvent - вот это и есть этот самый плагин.
				ISelectNextService - просто выбор следующей услуги. нужно при старте списка услуг
				
jar поместить в папку plugins на сервере СУО QSystem.